撐警大會 經濟日報石鏡泉講「多謝美國」

反了反了

有無ching聽到

文宣組ready